% Standard Titelseite
% Für spezielle Darstellungen siehe http://en.wikibooks.org/wiki/LaTeX/Title_Creation

\begin{titlepage}

	\begin{center}	
		\vspace*{5cm} % Add vertical space at the beginning of the page
		\huge{\textbf{Fabian Saccilotto}}\\
		\vspace{1cm}
		\large{Zeugnisse, Auszeichnungen und andere Dokumente}\\
		\vspace{8cm}
				
		Fabian Saccilotto \\
		Dorfstrasse 29\\
		9248 Bichwil \\	
			
		\vspace{2cm}
			\today
						
	\end{center}
\end{titlepage}